屌你老母 而家我交稅係封帛金俾啲打科興既廢老，公平咩！

佢地2球半袋袋平安

拎住首期睇樓

清小心國安法，so far無人因為打科興而死，ok

傻啦都冇派彩 白死嫁

打左科興長生不老

我交稅都係想政府俾啲衣紙燒俾佢地用
可唔可以成全我呢個心願？

下 紙紮鋪$250都燒撚飽晒

打科興一定唔撚會賠

屌，你放心啦
政府唔認